# react-student-list

1. Создать ветку feature/hw-04
2. Создать компонент Students, который в стейте хранит список имен студентов.
3. Создать компонент Input, который рендерит текстовое поле.
4. В компоненте Students вывести список имен, компонент Input и кнопку с текстом “Добавить”.
5. Реализовать функционал добавления нового имени в список студентов в стейте, где новое имя должно быть указано в текстовом поле, а кнопка “Добавить” добавляет прописанное имя в список, после добавления имени, текстовое поле должно очищаться.
6. При клике по имени студента (или можете поставить рядом с именем кнопку “Удалить”) данное имя должно удаляться из списка.
7. Открыть Pull Request feature/hw-04 -> master
8. Отдать Pull Request менторам на проверку

* по желанию, дополнительно можете реализовать весь данный функционал с использованием классовых компонентов.
